%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expériences}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Intervenant Jeux Vidéo • Freelance} % Job title
    {DigiActivity} % Organisation
    {Paris, France} % Location
    {À partir de Juin 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {J'interviens et j'encadre des cours de création de Jeu Vidéo à des adolescents à Paris.}
        \item {Préparation des cours sous LaTeX.}
        \item{Tenir les parents informés par e-mail sur le suivi de l'élève.}
        \item {\textbf{Compétences Technique:} Unity, C\#, Réalité Augmentée, LaTeX}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Communication, Organisation, Gestion du temps}
      \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Développeur AR • Freelance} % Job title
    {GraphEvent • À distance} % Organisation
    {Marne-la-Vallée, France} % Location
    {Février 2023 - Aujourd'hui} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mise en place d'un service de Réalité Augmentée destiné à de la publicité sur lieu de vente.}
        \item {Implémentation d'objets 3D virtuel.}
        \item{Production de QR Code.}
        \item {\textbf{Compétences Technique:} AR.js, Réalité Augmentée}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Développeur intéractif • Stage de DUT MMI} % Job title
    {Université Gustave Eiffel} % Organisation
    {Meaux, France} % Location
    {Avril 2022 - Juin 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Création d'une visite virtuelle basé sur l'IUT de Meaux décliné sous plusieurs technologie.}
        \item {Visite 3D de l'établissement avec WebGL.}
        \item {Implémentation en Réalité Augmentée de la maquette via de l'image tracking avec Vuforia.}
        \item {Déclinaison en Réalité Virtuelle via OpenXR avec le casque Meta Quest 2.}
        \item {Mise en place d'une application mobile reprenant le concept de Google Street View.}
        \item {\textbf{Compétences Technique:} WebGL, Réalité Augmentée, Réalité Virtuelle, Vuforia, OpenXR, 3D, Unity, C\#}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Employé commercial • CDI} % Job title
    {E.Leclerc} % Organisation
    {Achères, France} % Location
    {Juin 2021 - Aujourd'hui} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Job étudiant d'employé libre-service chargé principalement de la mise en rayon.}
        \item{Approvisionnement de la marchandise.}
        \item {Entretiens et nettoyage des rayons.}
        \item {Renseigner les clients.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Autonomie, Organisation, Communication, Gestion du temps, Gestion du stress} \\\\
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
